點解前線就係魯莽同愚蠢？點解軍師就一定智取？

我自己一直都係前線既，真心覺得前線人轉數高，唔蠢唔魯莽

例如話

1. 成班新手由堆垃圾鐵馬好快就學識三角鐵馬推得郁

2. 明知冷氣軍師接受能力低，由小小事做起，連玩火都揀係路中心求其點著佢俾你地試味，tho玩火以前玩得大過今日既任何一個火

3. 創造左流水式抗爭，我諗呢點作為今次抗爭既最大特點/優勢無人反對right?

4. 去到今時今日，每一次都不斷改良勇武抗爭形式

5. 火魔法。我唔信無練過無夾過配方會做得咁好

有情緒唔代表無理性，打鳩黑社會刀手唔通仲要俾次機會對方？

相反係後面指指點點果班冷氣軍師
又唔係做文宣運輸物資
（ps呢班後排一開始好和理非，而家係tggroup一次見到火魔法就賜酒開心推，唔信你自己入去admin group睇，根本真係做野果班就明升級既作用係邊）

相反就淨係上連登屌前線
一味就將自己腦裡面個幻想強加係前線身上

咩衝動唔識智取、同速龍無分別、路西法效應變惡魔都講得出口
我先唔笑你路西法效應係一個充滿爭議、可信度成疑既實驗歸納

似速龍？你傻撚左？
單係速龍會盲信上頭order，
而我地靠自己現場討論同判斷，
呢點已經決定左前線同速龍完全唔同既結論。

至少乜柒智取嗚又係冷氣軍師對自己既吹奏，
唔聽冷氣軍師講就＝蠢下嘛
根本大部分冷氣軍師講既野都忽略現場情況、
由於人既心理指指點點時唔可以錯太多搞到會有預言家效應既內容（即係平時返工啲老細）、
而且最大問題係邊有計劃一定可以同完全並唔知己知彼淨係識得睇民意既業餘軍師所講既100%吻合
但偏偏就覺得自己果套完美無得輸
至於六點鐘叫人散水果班我屌都廢事

最後，唔好再妖魔化、弱智化前線
佢地既珍貴程度同聰明應變既程度
你經歷過14年就明白

一齊加油，你終有一日都會成為前線

#永不割蓆,前線們,我地愛你

不要忘記五大訴求！
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結

其實現場形勢真係瞬息萬變，手足真心反應好快，好多時候當場嘅判斷先係最緊要

真，天花龍鳳不如實實際際紮條防線、起下磚

每次見到前線巴絲都好感動，佢地係真心郁手救國

加油前線

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

如果呢個系統實行左，睇返舊post可能會翻天覆地 ex.陳方安生打和方案

推

推 真。諫言

有point

智取召喚

你將俾意見前線的人當成冷氣軍師，就中對家計

華人文化圈睇得《三國演義》多，好容易代入呢套框架。
軍師 = 孔明 = 冷靜、運籌帷幄，神機妙算
前線 = 關羽、張飛 = 剛愎自用、魯莽火爆、頭腦簡單

我諗唔係講緊所以嘅前線決定都有問題
只係喺電視上面
任何決策上嘅瑕疵都會被放大
大家都聽下大家講啦